我細個比老豆打到爆江都無講野啦 咪一樣好地地

而家D細路又唔打得 點會抗到壓？

我比我老豆用穫鏟打到個頭流哂血 一樣咁過日子

鬥食屎大會正式開始

直程打到D籐條斷晒

無話慘唔慘

人生就係咁架啦

我細個都比媽咪一下轟死左

爆肛先講啦

有無人細個試過俾人吊起鐵閘度打？ 幾十年後睇返，根本唔算得係乜，呢家d 細佬正垃圾，郁d 就話心靈受影響，少少野就自殺

成班垃圾，以細個吃屎為榮

我都係
畀人用鋼條大大力fit到斷腳
依家咪又係生存到

而家D細路比人話溫室小花係有原因

我由細到大俾全家十幾口日日打打到四肢爛晒啲內臟爆晒出嚟連頭都甩埋腦漿噴到成屋係而家咪又係正正常常咁生活

你就係俾你老豆打得多 所以依家先咁弱智

我細個打到屋企人仆街咪又係咁
依加D細路太渣，唔識還拖。

咪打到你宜家on99咁囉

其實唔打得細路某程度上真係令到d細路弱雞左

當然只限於有教育傾向嘅體罰

特別係你見到條0靚仔串串貢果陣

咪臭係，年中大把做胚胎幾個禮拜就俾人落左都未撚出聲

我細個都係比老豆老母打到仆街，連木地拖棍都打斷埋。，打完咪又一條好漢繼續曳

但而家細路面對嘅係精神嘅壓力，不停話你知你而家搞唔掂第時就食屎瞓街，心理受壓先容易諗埋一邊去自殺。

以前啲老師會體罰學生
而家掂下都比家長投訴

俾人用鐵通打 細個
藤條打到縮埋一角
鐵衫架打到爆血
由細打到大

我細個打到呀爸呀媽喊而家咪正常生活緊

細個比老豆打斷左隻手 咪又係咁生活
單手打字中

未夠慘

4分

比人打唔夠慘
不過吊係到打幾有創意
比多1分你
4分

有斷腳
5分

斷棍
4分

鐵通2分
藤條0.5分
鐵衫架1分
總數3.5分

斷手殘廢
6分

其實啲細佬太頑皮唔嚇下佢點教啫
報乜警啫⋯⋯
個𡃁仔遍體鱗傷入左icu??

考試拿成績表返屋企第一時間收埋d雞毛掃 衫架 掃把
仲要著多幾條褲 等打得無咁痛

叻喇叻喇

真係好廢 我細個俾人用鐵尺 衣架打 打到啲鐵尺衣架爛哂 由流血到瘀到髮毫無損 當練鐵布衫 而家咪又係咁生活
小小苦楚等於激厲

淆底
1分

想當年...唉唔想講啦 而家啲細路

我啊媽成枝豉油車埋嚟 成個玻璃碎晒
而家咪又係人一個

攞架車車埋黎你都仲係人一個架

我細個比老豆打死左都無野講啦 咪一樣好地地

係
當年我老豆開槍打我,見我仲串柒柒咁拎埋枝散彈出嚟
我淚都未撚流過半滴
而家啲00後

痴膠布遮住籐條痕返學
但明眼人根本就知你被老母打
自己掩耳盜鈴

細個食飯食唔乾淨，阿媽迫我飲毒酒罰我，依家咪又係咁

精彩
8.5分

有創意
6分

成班垃圾 我細細個就比老豆同老母合擊技一野打我落地下連地下都裂埋

我老母有精神病 細個拎刀斬我，咪一樣仲生存緊
利申: 有傷殘證

地府有得上網
香港寬頻都知道

好記得我表弟細過比人捉翻鄉下住咗三個月

由頑童變成聽教聽話

佢話日日一唔順q就比人暴打，打111都無用

成個post 都係d垃圾思想唔撚係教育下一代
睇到外國點教仔就知自己既童年幾撚慘 唉

經支那洗腦調教後
正式成為機械人

叻人食既屎唔會少
同
食屎食得多就會係叻仔
係無關係既

唔好亂講野啊
一陣終蟈人最中意就係鬥食屎

鬥慘大會正式開始！

吃得苦中苦 方為人上人

我細個比老豆打死咗都無喊啦
依家啲細路咁渣架

[廢老mode]

岩啊
我以前食開樹皮都係咁過架啦
D後生仲話個政府點差點差

[/廢老mode]

老豆為你好濕你一獲
你就做二五仔出賣老豆
捉去打靶啦

所以你而家咪柒撚蒙蒙咁囉

而家D後生咁唔捱得咪仲廢

你而家係咪人上人？

俾人打完 哭完 好撚好訓
依家唔怕俾人打

同你比 係

好撚凍呀全你老母個球暖化

好唔捱得

屌 實係咁架 高手在民間 死者在陰間 頂得順果d 咪繼續做人 頂唔順果d 仲有條命係道上連燈？

咁仲唔快啲翻去睇你老母俾人屌
增強抗壓心理呀

所以你宜家咪通埋哂啲弱智先講嘅嘢

你比你老豆老母縱壞哂啦唉

遲下班仔比人鬧下都會虐兒
一代不如一代!

巴打手上一定揸住幾層樓
每秒幾十萬上落

真係令我自愧不如

屌你老母

我爺爺八歲就比我老豆斬頭再燒屍都仲未出聲啦，呢啲就孝道勒

細個比老豆餵我食鈾235，依家咪又係好地地

想當年，有邊個仔冇比老豆老母打到入深切治療部呀～而家咪又係咁生活。

利申：比人打到變植物人而家好返

我比老豆打死左
咪又係咁過

我細個比老豆捉去坐洗頭艇入勞改營都無講野啦 咪一樣好地地
而家啲細路比老豆爆下肛門都拿出嚟講

細個百厭比老豆拎支黑星一野射落個頭到
第二日粒子彈仲卡係頭蓋骨到照返學喊都冇喊過
家下啲後生仔真係…

我知道哭是沒有用的

屌，樓主都係垃撚圾
想當年我老豆係十幾樓掟我落街
都係全身癱瘓
未又係生活得好好

利申語音輸入中

渣ga
我嗰陣俾我老豆由2樓dum落街
依家咪仲生勾勾咁

我細個倒瀉枝益力多係梳化比我老豆吊起用皮鞭鞭到背隻爛晒再灑鹽，而家咪好地地返工

岩岩比蚊咬痛到我一直喊一直喊眼淚都乾以後唔敢出街了

00後利申

細個去海洋公園唔聽話，比老豆係摩天輪扔落黎，放上過山車軌比過山車輾過到依家咁大個都冇事
00後真廢

我細細個同阿媽食飯 講錯一句說話 佢說攞一隻手指督我個頭 逼我食晒成煲飯 好彩老豆同我食左 之後佢叫阿嫲一齊用四隻手指督我個頭 迫我食晒前日煲冷飯
宜家咪仲生勾勾

臭蟲

我細個俾老豆斬手斬腳
插盲眼毒啞埋都無野講啦
咪一樣好地地

我比老師打到死左都係咁過
此post已完

我細個爭啲俾阿媽吞咗呀，而家咪又係好地地

細個俾老豆用貨車碌到斷手斷腳,依家咪一樣咩事都冇 辣殺

細個經常比老母用籐條打

去到6,7歲既時候把心一橫將全屋企所有籐條屈斷

然後每次一見到屋企有新籐條都會靜雞雞屈斷

最後老母放棄左體罰我

講真個句 細個我都係仆街仔個啲黎

我老豆一知我做衰野就成張枱車埋黎

又逼鳩我沖凍水涼 震一下就搵個剪pan打一下
啲水彈到佢就開無雙咁又打又片我 牙刷都俾佢拿上手隊埋黎 年中換唔小牙刷

咁點呀？ 最後咪練到我唔怕凍身體好
反應又快 打波勁過人溝死女

有時係睇你點利用外在環境姐

認真 成張摺櫈車埋去腰到都試過

細個成個人比老豆打斷哂手手腳腳咪又係咁過生活

下 細個老豆老母打我 我還拖架喎 打到佢地仆街呀
你比人打咁渣既

屌 成班都未見過大蛇屙尿

我老豆以前當差 仲係好高級嗰隻
有幾支炮係屋企 我細個一唔聽話就攞支炮射鳩我
我到依家幾十歲人仲有幾粒子彈係個腦到
咪一樣行得走得

我細個俾老豆追住黎斬都係咁大啦 咪一樣咁生活

我細個個陣比我家姐日日迫我打5次飛機
咪一樣好地地

十分

細細個比阿媽攞皮帶鞭 打到嗌曬救命 依家霖番都覺得尷
利申 00後

扔籐條落街被發現，慘過死

細個比屋企人360度旋轉係咁撞我，之後一拳打到我上火星。屌你，真係火星呀！要我自己係火星自己搵路返黎。返到黎以為無事，點知拎條鯊魚打到我瀨左屎。

咩無野啊？變左弱智啦，你以為自己智力正常姐

我細個俾成家用Ak47掃射掃到我無左知覺
成身200幾粒子彈，醒左之後咪又係咁過日子
依家d後生

食屎？ 睇返以前唔係家教咁嚴， 可能死撚左啦。 出到社會做事先知， 比父母吊起黎打根本唔算o的乜， 我地以前比老母打到仆街都唔敢話走， 更冇諗過死，反而用盡方法求生。

雖然當年係唔會明點解打得咁狠，但大個左建立個價值觀好明確，起碼唔會心術不正先。
人大左更加明白細個做過n百樣on9 錯事係唔知嚴重性。

我小學年代真係有校長打屎忽的，仲係當住全班面前。
一般學生真係唔敢亂黎的， 再者比學習罰完返到屋企仲有排你受。
其實對錯好鮮明， 你要錯就要比人打比人罰，因果循環，唔想受罰就要做好自己。

個個男仔都係咁比人打到大，心智不知幾健康。

梗係啦，你畜生嚟架嘛，邊有自尊啫

細個偷錢買玩具， 真係比老母吊起黎打。
真的， 唔打得咁金， 都唔知偷野係咁嚴重。

記起近排睇左個外國家庭收養左個中國孤兒 條片既家庭溫暖係我做左20年幾年人從來都未感受過 個孤兒由毒撚格兩年內變做外向開朗活潑ABC 點解香港會咁多毒撚? 自已諗下 如果個個都有呢種家庭溫暖咁長大 百分之一百肯定唔會有人做毒撚

同意， 但屎都食唔起o既人， 叻極有限。
其實唔係要比誰比誰更捱得苦，堅叻堅聰明o既人可能重來都唔使捱苦。但我明白我只係平凡人，要學乖學聰明冇計要食返咁上下苦。

相比起樓豬真渣

諗起我有份打樓主打到佢失憶就好撚爽

教細路同種花一樣
你種咩就生咩
你今日打佢，第日就到佢打人
仲講因果，你咪笑死人啦，師傅

好笑？ 錯就要認，打就要企定。呢個係做人態度問題。
點解你會得出細個因犯錯比人打，而大個就會走去亂打人 呢個terms ?
你搞清楚係犯錯受罰還是無理暴力先啦

先係logic有問題， 再而係心理有問題。

個社會大把屎可以食啦，點解係要打

你唔叫老豆比舊屎你食？

唔俾打又唔俾鬧，依家啲細路成隻生番咁，最仆街係啲家長連教都唔教

出黎社會就唔係比父母打呢個level啦？
再者，點解父母要打你？ 因為犯錯才要受罰。 child登即係child登， 先假設左父母對你o既行為係出於無理。

都係個句，我唔係乖仔， 也不是聰明仔。
多得父母當然我犯下咁多年少無知o既過錯鑊鑊打到我仆街， 先乖乖地冇行差踏錯，學識咩叫做人要正直同頂天立地，唔好逃避責問。

.........

樓主成日開埋啲引人屌嘅膠post
現實係咪冇人理但又好想人理嗰啲黎

細個比老豆揸架大拖頭全速撞埋黎
家陣未又係咁